操你媽，操你媽，操你all the way

nmsl

衲弟信徒版

留名學嘢

返開邊間寺院？

賽馬會/建興大廈